以後冇左嘉倩bb報新聞，我都唔想做人啦

唔想睇果件金ying

咁快啲死

甘吾好做

條八婆死去邊？

也好 一個走換一個死

識吾識尊重牙
你老母做雞 中要你老豆賣佢落火海
我有無周圍唱牙
而家D90後

留低詩敏就夠

舊既唔去，新既唔黎牙

牙你老母

冇人靚過佢

搵利君牙做

屌你咩死賓賓

熱狗

好想大巴大巴抽落金yung到

原來我記住你 便忘記我自己..